晚餐---ACG動漫壽司

ACG動漫壽司
可食用相片

你又嚟料

頭先食飽影相POST上黎

又係你啊陳生

CLS

又嚟

cls 又黎

樓主狗嚟？喺地板食嘢

好撚痴線 又係樓主

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

鬼才

琴里是我妹妹 請撤照 謝謝

你妹妹跟我做了呢

沒有

G

一花應該是吧

both

5隻G吧
不用分得這麼細

一花
拉芙
綾乃
麻衣
鈴音
剛好5隻呢！

發覺樓主好似未食小直

屌你 毒過核爆

見到個post名都知又係巴打

ACG就係俾你依啲垃圾搞到個名臭晒